知唔知死神英文名係咩，猜一個牌子

係dyson，因為die 神

2/10

5/10
還我馬鳩

1.5/10

ok

0.5/10
同情分

以為bleach

係花王

10/10
有10分係新年分

-10/10

10/10
新年快樂

一入就開估，正皮

馬丁露乜鳩